一人一個Disco喺香港末落嘅原因

毒品

我冇幫襯

人均密度太撚高
呢頭fing緊 對面就投訴
例子 ：123

毒撚愈黎愈多

點解香港既夜場會會搞到咁既樣？

點解香港嘅K場會搞到咁嘅樣

123 348 年代玩到睇場屌差佬

唔玩謝你就奇

皆因潮流趨勢全部都係嗰啲揈頭場

酒牌難拎呀

暫時逃避現實有時唔係錯事
點解要完全抹殺放鬆嘅權利

陣mk味出哂黎

不論大細disco與club場 全部都係咁嘅賣相

Disco衰落真係好可惜。

我諗都係土地問題

九流的裝修

今文不設房九十年代霑叔搵啞個disco老闆娘郭菱做嘉賓 另一位女嘉賓係林青霞 可想而知當年disco有幾一時無兩

而家你電影業都頹靡 何況其他娛樂產業？